[山竹後遺症]我朋友因為遲到俾人炒左

朋友住北區, 星期一落左八號波後無車返公司, 公司係元朗
最後都有call 到車搭左三個鐘$400 幾返到去
夜晚佢自己facebook post 左張圖

個醫生即刻打俾佢叫佢刪post 同第二日返工收警告信
封信話佢遲到同網上公開公司機密,影響公司聲譽
叫佢一係收左信就對住同事扮無事
一係就即刻賠錢走, 佢揀左收信先, 但都諗住辭職走

朋友勁嬲又好唔開心,呢幾日都淨係飲酒唔食野, 瘦到得30幾kg
到今日醫生就直接炒左佢但唔補錢

個女醫生恃住自己老公係律師,洽佢地唔敢出聲有咩事自己有律師出面

奴供處啦

咩醫生？開名啦

俾人炒咗仲怕咩開名

佢敢直接炒唔補錢已經可以上勞記
睇下佢有咩合法理由咁做

咩公司？

睇個勢都係本身要炒人食住個勢上姐
今年經濟咁差

成日都唔開名做乜撚嘢

飲咩酒兩日可以瘦到得返30幾KG

巴打你撈邊行經濟差

上東張西望哭訴

咩醫生

唔明搭東鐵線做乜？

我都咁同佢講呀, 但醫生成日提住自己老公係律師, 朋友好驚俾人告, 淨係識喊

第一
因當日/任何一日遲到而炒
事前冇因其他事收WARNING
佢炒佢就要賠代通知金

第二
網上公開公司機密
邊忽有寫住係機密?
再者 而家係講事實
講事實都影響公司聲譽即係公司本身聲譽唔好

唔洗話見到律師就驚
佢俾勞記攪仲大鑊

道理係自己果邊
佢唔開心之餘唔係諗住放過隻八婆下麻

如果係事實怕乜俾人告，怕就去搵勞工處算啦

可唔可以解釋下乜野叫「無東鐵出唔到西鐵」？

道理係你果邊 咁都唔敢告？

可唔可以解釋下乜野叫「無東鐵出唔到西鐵」？

一陣係奴工處比腦細寸就無謂

咁由得佢喇
乜撚野都驚咪由佢做縮頭龜

搵勞工處又唔係叫佢自請律師同佢打
冇成本都唔做就抵佢俾人恰

冇撚用 火撚滾

做獸醫, 對員工都咁賤格, 對動物都唔方好啦
佢醫生自己仲有其他生意, 開寵物店

搵勞工處啦

上水去元朗, 佢打算搭東鐵出尖沙咀轉西鐵入返去？

有無人解釋下？

名都唔敢開就收皮等比人奴役啦

幾日就暴瘦咁堅？

冇巴士冇火車冇的士肯接

你EXPECT佢行路?

幾日瘦到30kg
開班教人減肥好撚過啦

屌柒間公司啦 嗰日成個北區得一條270A巴士線行走 仲要有限服務 總站係九龍塘 條龍打晒蛇餅 成個巴士塞滿晒等車270A嘅人

唔清楚果日仲有冇小巴，只可以講佢可能怕塞車

佢本身都好瘦40頭

佢話搭東鐵出去九龍方向, 係呢個方向無巴士的士

粉錦公路去元朗佢無講喎

勞工處調解主任要交quota，多數勸僱員息事寧人，唔會主張追究

無車囉屌你老母 唔明唔明 懶係醒咁 你老母都唔明點解生咗你

北區返元朗搭地鐵本身都係弱智行為黎

女人就係咁仆街，下次醒啲揾個好嘅男波士

你覺得係就係喇
連咬幾口果陣覺得自己問得好刁鑽

柒左係到死雞撐飯蓋

佢老公係律師咁叻咪同勞工處打官司囉
白痴，又唔使自己出錢打

怕塞車, 即係無去搭啦

上水去落馬州都仲有車嘛

就算粉錦公路塞, 去落馬州, 再去返元朗都仲得

條奴工依家話, 要東鐵線出去九龍方向, 先轉到西鐵返公司,
佢MESSAGE係咁打, 你自己睇

如果我係腦細, 我係奴工處寸到佢仆街

佢話要去左奴工處問下先

佢話上水去九龍方向無車

睇地圖我點撚樣兜都得添

冇車就冇車你點畫線都係冇車架喇

係咪有抑鬱症

帶你個fd去睇心理醫生，如果係因為無理解雇搞到有精神病，就拎住份report去勞記同平機告佢囉

屌你咁醒不如揾返個日 Google map 睇下？
邊條路係藍色？

試下上水 -> 落馬州 -> 元朗

最後佢都自己話搭到車喎, 唔係真係無車

你自己睇多次佢個MESSAGE

告勞工處未

果日東西鐵都冇車呀屌你

洗唔撚洗講哂去落馬洲又冇車 東邊又冇車 條小路又冇車 你先明呀 傻撚

告西咩 你估咩都有得告呀 大你唔識野咋 起佢圍啦

無巴士無小巴呀 成條路都塌樹呀 屌你個閪

你朋友又蠢心靈又脆弱 岩架啦餓撚死仲好

屌你老母你真係白撚痴

咪就係最後先搭車囉 你估平時咁一落街就有車?

當日粉錦公路有無事?

落馬州去元朗有無事？

嗱, 至少兩條路線：
(1) 上水經粉錦公路去元朗
(2) 上水搭東鐵去落馬州, 落馬州去元朗

條奴工從無講過呢兩條路線得定唔得, 亦無圖
佢只係企係上水東鐵站影個NOTICE, 然後話無東鐵搭唔到西鐵去元朗
佢由頭到尾, 都係諗去九龍方向

所以腦細個MESSAGE係話「搵個人去答呢條路痴」

成件事就係咁, 奴工係無諗過2條北區路線囉

前文後理, 好明顯

見你係咁推POST, 你係咪就係老闆黎?
正常上水係有九巴/小巴出元朗天水圍, 但當日九巴無服務, 小巴唔清楚咩情況, 大眾運輸可以話係剩返鐵路, 當日大部份道路都係塞車 封路, 你係閒日cap張google map出黎實無問題, 但係完全表達唔到當日既實際情況.
你張google map完全無說服力, 不如話點解唔返羅湖, 再係堔圳灣返黎更有說服力.

康誠動物醫院？

佢MESSAGE完全無EXPLORE其他ROUTE

所以佢腦細先出MESSAGE屌佢路痴

不如講下
如果你係老細
你點同勞工處解釋呢份係機密先喇

睇下可以點串到仆街

通常去勞記,勞資審裁處的case
事主都係1999垃撚圾的人

正常都唔會撈港式sme

係呀係呀，北區去元朗好近，但個日北區無巴士又無東鐵，而樓主朋友都用400蚊call左車去元朗啦。唔係無番，只係遲左到，因為無車。

你假膠都未識,抵你老母做公廁俾連登仔輪姦啦

證據只得一個, 奴工只係企係東鐵站個NOTICE度

炒你應該開心至係
唔洗繼續係垃圾公司對住啲垃圾
一個颱風就睇到公司點對員工

call左車, 就唔係無車

條條路都有事呀 落馬洲入唔到粉嶺全封 屌你老母

收皮啦煩膠

仲唔開名等咩

證你老母
企係度會知的士唔載?

為份垃圾工搞到自己暴瘦

一call即有車? 平時都未撚必得啦碌柒

無公共交通工具，而個日同時好多好多人搵緊車番工，唔係你想搭就即刻有。

第日去到勞資審裁處記得要講到1999
一問就屌9人

講就好聽
以你所講既其他route 去到一半要轉車又冇車咁點 又撲去第2到搵車?

利申：我果日就好撚順利落街搭地鐵幾個站就中環 完全體諒人地冇車 而返遲左

我唔知呀
巴打小心俾人地老公告

加上上到車一樣有排塞

係自己FACEBOOK POST下野洗唔洗寫埋上下款添呀? ON9

唔好攪到又開post講故又疑似分身

叫開post條友由一開始再詳細講一次

唔好再講無車啦,

行啦

朋友勁嬲又好唔開心,呢幾日都淨係飲酒唔食野, 瘦到得30幾kg

咩事

屌你個閪你真係弱撚智架喎..............

行啦

當日大把人行路

唔想行, 踩OFO

你響現場？個陣巴士又冇 東鐵又收左皮 周圍咁亂 你期望可以好快搵到車咩 你係咪當平時咁咁易搵車呀

總之最後有車就係有車

東鐵明明早兩日已經有返 都叫有車 唔明點解話冇車

痴撚柒線

以為自己問得好撚刁鑽好叻仔
柒左係到捉住d低能point死撐

D樹BLOCK左條路你係咪食晒佢? 行你老母咩

當日大把人行路但係行唔到添, 你老母

你個陣call左車就好快有車咩 你講到成個地球跟住你行喎

30幾kg吹大啲？ 你朋友係小學生

嗰日全條新界環迴公路同癱左無分別喎

276p 開左兩班車就塞到車都廢事開

依個情況call 車同自殺有咩分別？

為咗唔俾人炒要行路返工，香港奴工仲賤過狗

不如call St.John揸直升機送你去呀笨屌你老母

#91 都未有人解到句「無東鐵唔會出到西鐵」

唯一解釋係奴工無諗過其他ROUTE, 不敢面對事實

咪踢爆人吹水la

咁咪奴工處見

快啲出名 再叫你朋友去奴工處搞大件事啦 八婆老細不能忍

即時上電子磅一次睇下點30kg法
記得手持會員名

香港有好多人為郁對家時得到支持就狂老吹
但事實係講大話一比人踢爆就輸硬,都係無知的結果

30 kg 仲未死

冇車
就要諗鐵路
結果鐵路都冇囉

你有冇腦過你個腦架?

唉屌你老母閪唔識上網睇新聞都睇下cctvb news啦
成個北區變撚左孤島呀 不過你話無搵叮噹幫手啦弱智仔

唔返都罷 咁撚柒串勞工處見囉
開撚埋公司名同上司名 睇下邊個驚邊撚個

揸撚住個30KG講廢話有撚用 炒左就炒左

開名推到班人自殺

蘋果記者呢

講大話的人有咩誠信可言

( Show Blocked User - HKVDC_2017 )

醫生都上連登？

唔開名post來把撚

乜春都驚，縮返入老母個閪到啦不如

究竟係因為遲到定連車都唔識搭比人炒先？

北區去元朗關東鐵乜事？
個醫生肯定以為個奴工求其整張唔關事嘅相覺得佢玩嘢hea佢搏唔返工抄佢啦

比你睇下當日google map係咩顏色
唔好再衝出黎柒
6點到8點幾係完全冇車
我自己出青衣都要call uber call左個半鐘先有車
仲要行吐露港塞城隧先走到淨收HKD 1100
睇下新聞先講野好難？

睇依兩張相，你聯唔聯想到當日公路既情況？

你條撚樣係咪就係個女醫生

兒登真係好撚多痴線佬好明顯鐘意唱反調 唔知博乜

縮番入你老母個閪到啦柒頭

單方面的故事

仲要出埋hearsay,一比人質散就話我朋友唔敢講

一對質呢d人奶硬野

30幾kg

咩醫生咁撚把炮啊

Antisocial personality disorder

記得遇到依D天氣問題 可以問港鐵攞証明紙？

條HKVDC 本身係其他post都覺得佢正正常常，睇完呢個post 就真係block 得，on9 無藥醫

條友真係好撚on9

1.上面做乜 kk都唔識 一陣佢買晒軍火就會清算你地

2.唔開名post黎做乜鳩 邊個幫到你 一係就勞工處+平機會

17號星期一到而家 瘦到得30幾 kg

本身幾重？
4日就瘦到30幾 kg係咪博同情？

當然重點係個顧主都有問題

希望大家唔好跟車太貼

問左朋友,個醫生仲有間寵物店係跑馬地成和道叫 bxxx department

777幫到你，應該

果日落馬洲出唔到元朗啦
全封呀
上面條傻西懶醒

利申住中間

個日由北區落去大圍沙田個啲真係去唔到
但去唔去到大西北真係唔知

自己有cap圖睇星期日夜晚既交通情況
不過cap晒北區至大西北個段路

Hide Blocked User - HKVDC_2017

上面講左 本身40頭

比人炒左咪搵過份工 冇補水咪上奴工處 係咪on9 飲乜酒 笑撚死人咩

Cap 唔晒

但都見到條路唔係暢順
何況朝早返工時間

連登仔次次都係憑一張相一句說話就可以實牙實齒咁推晒所有畫面出嚟當事實，

你唔比另有內情同原因？

咁片面同支那人唔理三七二十一認定乜就乜有咩分別？

預咗支那人嚟負評。

佢之前係其他post發癲個陣我已經block左
邊個佬細請左佢真係好運，有個咁鍾意返工既奴工

笑撚死 係到懶醒攞彩
條友到底係咪平時唔出街

🤷‍♂️

鍵盤戰士就緊係望住個google map就去到目的地架啦

返診所無理由唔返工喎，你呢啲緊急服務嚟，唔係坐office用電腦

要搭實搭到架 但要搭3個幾鐘$400再比人炒囉 而家樓主最尾都係有番 你整個Google Map托柒？以為自己好撚醒係咪？

驚乜鳩，連登大把律師、氣象專家、醫生、法官

垃圾 咩撚野驚比人告？律師咩撚野律師可以凌駕法律？

星期一到中午為止北區係孤島, 除咗行路去大埔搭東鐵, 到傍晚東鐵先回復正常
九巴直頭要星期二先正常
小巴唔知

根據樓主所講，最後call的返左但遲到
收waring係因為係自己facebook出左個post

算啦
呻完好去搵工啦
你朋友都係俾人恰唔敢反抗果類港豬黎架啦

照呢個標準，醫管局果班人應該仆得班了

30幾kg 抵炒

緊急服務呀，全港停工但呢啲唔停得，遲到都唔太好啦

你上連登問意見
提議告佢又淆
算數又唔甘心
算撚數啦

幾日變 30幾KG，本身幾多

事實上係條弱智乜都鐘意po 上網公審先俾人炒
唔好淨係講遲到咁誤導

了解件事

有HKVDC_2017呢啲人存在
怪唔知得港獨愈做愈霉
真係onlun9
就算真係玩膠，都未見過玩得咁撚柒嘅人

處事合理既又會怕人公審

以為佔中篇潮文改 sorry

屌你老母，講幾撚多次先明呀仆街。
都話冇車咯，因為冧樹阻隻好多道路，巴士冇撚哂咁濟呀，東鐵線又塞死哂打蛇餅呀！縮翻入你老母個西啦on9！
第時做撚左腦細記得上黎報喜講聲呀，等我地知道要black list邊間公司

冇巴士呀清 仲有渣車緊係快啦咪玩啦離地到咁

知你有車有樓唔洗同人迫港鐵巴士啦

獸醫診所黎咋, 朋友係遲到, 唔係無返
朋友會去奴工處, 係我睇唔過眼幫佢開post

呢個post突然痴咗線

其他post回覆都正正常常

即係唔輸得囉

希望佢追得返一個月糧

但係講樣野你知 你最好唔好同你朋友講

酒店業圍內有個LIST
邊個去過勞工處開FILE都會永久BLACKLIST
所有酒店唔請

唔知獸醫呢行會唔會咁

屌你老母啦

上面個位係未大陸人 睇唔到香港新聞？
條條路都封撚曬 係咁post依家既google map做乜鳩
你一係就拎返個日既道路情況圖去證明自己冇錯

認左就柒
死兜爛兜扮何B仔都千祈咪認

冇介啦香港狗係咁低賤😂

個陣打完8號乜柒車都冇 封哂路
小巴巴士地鐵都冇 叫人點樣番工？
有冇睇新聞啊？

屌你老母真係戇撚鳩

開名blacklist啦, 等多d人知間閪野響邊度, 唔好去幫襯

雖然個顧主係仆街，但話說果日我同事係上水坐小巴去元朗再返港島office. 所以其實真係有方法返既, 不過le 程小巴用左個半鐘咁解。

都話冇巴士，explore 你屎眼咩

打字都有鄉音
你返鄉下啦鄉下仔

香港事關你條賤種撚事咩

好撚on9
block柒條傻gap算啦

你朋友咁怕事
明明公理係佢度都冇用啦

HKVDC_2017你條傻鳩我懷疑你星期一2無出過街
星期1果日塞車塞到仆街 新田根本行唔到
果日晏就渣車 元朗出粉嶺原本3個字車程既路
果日都渣撚左2個鐘 新田又塞 粉錦又封 兜撚左我勁耐
出下街 考個車牌 買架車先好9up啦
果日無車我都唔知點撚樣由元朗去北區

冇記錯果日好似有車入屯門 咁又點會冇車

屌你老母，人地獸醫助理急你個閪咩
追po啦好嗎

醫生果日俾警告信已經大鳩佢
話起左佢底, 上一份工係俾人炒 , 但明明無咁既事
仲叫我朋友唔好同佢玩野, 佢有律師鬥佢唔過
又話自己識幾多醫生, 大佢唔洗旨意出去搵工

特首都無權要人打完風放假
咁律師又有咩資格要人打完風準時返工
開佢名等條八婆執笠加佢老公無得撈

合理懷疑係假膠，咩野都唔肯講，如果係真你仲仆街，拉低勞工權益，唔補錢走可以點合法？

抵死 淨係識淆低

好mean

如果佢咁講，charge多佢條恐嚇

1. 東鐵線收咗皮，所以去紅磡轉西鐵方法唔work

2. 巴士收咗皮，276p全日停駛，區內全部巴士線都唔開，去到下晝先有270A直出九龍塘，但條龍過千人，排得隊上車，再瘋狂塞車，去到九龍塘都打卡收工

3. 區內小巴得44號去屯門有開，但條龍都係成千人，排隊都幾個鐘。雞嶺迴旋處，新田公路全部塞死曬，根本出都出唔到

4. 的士果日開天價，有錢搭，都塞死曬

5. 再絕啲，坐火車去落馬洲過關番大陸，再坐去深圳灣，過關番屯門，但果日關口口岸冧橋，番左去都出唔番香港

利申：果日我諗左成朝，最後放棄番工

屌你老母，嘈嘈嘈你知唔知自己好撚柒呀，上網搵下個日D情況先出聲啦，屌你老母又無知又多撚事，你老母生你個on9仔出黎真係企撚左係到。

你唔開名點幫你

你個腦生咗喺邊
嗰日冇巴士，上水出元朗第二個alternative係call車
call得車都直接去元朗喇
叫佢轉西鐵即係叫佢沿鐵路搭過去
唔係你仲想點搭？

著名澳狗五毛都唔識？

你咁講唔差在游埋水番工啦on9

點解你唔試下直昇機 我睇地圖 直昇機到到都去到

唔好理條煩膠HKVDC_2017 勁on9

佢俾信果時當面口講, 無錄音都告到??

首先，僱主出警告信，僱員係可以唔同意唔簽收。

將所有證據比勞工處無理解僱，唔和解，留返個pk腦細同奴處慢慢玩。

兩公婆上哂水

佢叫你搵車搭去西鐵線
但你朋友get咗去東鐵無車點去？

果日深圳灣好似冇巴士入屯門

粉錦果日塞撚死左呀屌你個咀
咪撚仔到扮清泉看透世事啦
北區果日直頭同外界隔離晒咁呀 屌你老母臭西

利申 北區居民

5唔係假架咩

唔開名
唔自動搵奴工署

我地都幫唔到佢咩㗎喎

call 直升機都唔識

Kk幾時正常過

如果你係老細 你玩鍵盤咋係到

朋友無簽任何野
搵齊d合約準備去奴工處

事主敢企出黎， 我相信大撚把議員 hk01文妓等左呢個機會好撚耐

根本零成本冇得輸 條佬係律師都未驚過

話點解唔轉邊幾條路走，點解唔搭咩車的人，唔該得閒洗乾淨對眼睇清楚果日新聞，睇完就知你自己有幾離地。

去搵特首合照，會搵佢幫你出面

你知特首都怕商家佬就知咩事啦

樓上開左啦, 利申發夢見到
元朗x棠路 康x動x醫院

你朋友都算忍得，我公司唔返連al都唔扣，出面大把公司係咁，使乜屈喺依啲狗閪公司。

做咩姐你

姓陳？
發開口夢

驚西咩 搞大佢 搵奴工處 搵議員 佢咁驚出名 就要幫下佢囉

仲唔開名等幾時？！

bro好心你就勇少少開名，而家件事已唔係你朋友問題，係勞工權益價值既問題

屌你老母難怪港獨派越嚟越垃圾 原來有你呢啲戇鳩仔

行你老母咩

粉錦公路兩旁大樹倒塌，來回全線完全封閉，他必須徒步出市區，「要穿過樹罅，唔可以用單車，要徒步行」。村民自發清理樹枝、雜物，附近一間樹藝公司出動吊臂車協助清走大型樹幹，但清走路面大樹後，山坡上的樹木隨即又倒塌，「清極都仲有」。

撲你個臭街正一賤種狗來

屌你咩現代版刻舟求劍

你好核酸呀蠢閪
仲話寸到人仆街

啱啱發夢見到

新手有問題請教(貓)

[url]
依個獸醫?

xx姿
發夢見到

獸醫就唔緊急？間診所淨係賣狗糧咩
做緊急服務無資格放風假

屌你死返入老母個閪到啦 就係冇車先諗鐵路咋
cap埋哂啲google map都唔知做乜撚 邊撚個唔知大把車去元朗 去撚到先得架

元朗撚得閒去望望先

屌 成個903西瓜咁

咪玩啦
咁柒蠢點考到醫生

搵勞工處就攪掂啦

個格好似好閪咁

41-39？

非過境乘客須持有指定分區的邊境禁區通行證（俗稱禁區紙），而前往管制站的非過境乘客則需另外持有由港鐵簽發的「落馬洲站限制區通行證」才可使用此站。未持有有效證件者前往此站可能會被檢控。

雖然落馬洲站公共運輸交匯處與車輛使用的落馬洲管制站地理上非常接近，惟兩者並無公共運輸工具連接。即使持有有效旅遊證件，在香港邊境禁區內亦不可以任何方式來往兩地。如要在不離開邊境禁區的原則下來往兩地，必需持有禁區通行證（俗稱禁區紙）。

收皮啦

contact hk01啦

佢真係返唔到工
咁你可以點？

hk01唔受，就appledaily

輕鐵個日都無車啦 笑

喂落馬州條路封左ar

蘋果

推上報

北區去元朗條高速果日封到11am, 第一班巴士就開2pm, 正常人平日90%唔會搭小巴,因為唔方便, 不過其實係可行既

朋友話佢都唔知有俾人擺過上黎

我肯定唔係藍色

我七點半皇崗上車，座到九點半連元朗都未到

30幾kg?影黎睇下
85磅既成年人,應該非洲先有

呢個post咁快出現左兩公婆
你地諗下點同奴工處拆掂佢好過係到比人屌啦
小心你老公律師都冇得做

點解你地咁勁

屌你老母 一call就有車咩
佢最後咪返撚左去囉
煩撚到成個女人咁

好撚驚啊 唔做酒店大撚把野做啦

個醫生好有愛心
幾鐘意上報咁

咁就比個機會醫生 上蘋果啦

G

唯一方法：一早星期六預料到打十號，去公司附近m記借宿兩晚，星期一咪可以準時返工

勞工處
東張
蘋果

連訪問片都有
呢個醫生真係好有愛心

有D波路 樣唔差
有浸港女味 可以一J

推到佢仆街

就咁睇都係片面之詞

不如貼封警告信同解僱信上嚟嚟證實下

追咗成個po終於有人講得出嗰日要出入北區幾閪難
屌你老母呢啲咪林鄭所講嘅僱主僱員體恤互諒互讓囉

見律師就驚？

驚自己睇醫生冇姑娘?

btw樓主開佢名啦 唔開名到我怕炒車

多謝
上水撚 我果日已經諗盡方法

咁都有賤種護航，係香港人都知果日沙田以北變左孤島咁啦

不如睇清楚個post
call車都要搭3個鐘先去到
有小巴就識飛唔洗塞車路？
不如下眼同個腦先
怕你再咁去個腦閉塞成世

朋友太子做？

元朗區想睇醫生
最好係女（温柔啲嘛），有冇介紹？
想打去book時間

你想死老母定死全家？
自己揀

即係佢老母點都要死

以佢性格,死老母都要返工啦

呢單嘢真係可以上勞工處玩大佢
上之前記得報俾東張西望同蘋果
之前姓許果間連鎖店都收咗皮啦

白痴仔
知唔知果日上水至元朗青山公路封咗、高速公路塞死
冇巴士、小巴
唔搭鐵可以搭乜尻呀

可唔可以推介比我邊隻酒飲幾日可以瘦到30幾KG?
我即刻去買黎試

肯定冇小巴
果日住錦繡都冇小巴入元朗啦

同問 想減肥

做埋野等收工先, 多謝大家推到上熱門
我同朋友都估唔到會上熱門

開左名未

on9
人有病 or 人憔悴 冇食慾失貝眠就會消瘦架啦
消瘦到咩程度就睇個人咩體質
你無知唔好沖出嚟柒

無地鐵 果日大埔到上水無火車
無巴士 封晒路
無的士 有錢都call唔到
點出去
坐直升機囉好無

大大力推

其實你朋友咁撚蠢死左佢好過啦
2日30kg d閪野就咪撚講出黎俾人笑啦

成班白痴唔撚知交通有幾大問題就出黎 9up

本身4x kg 兩日瘦到3x kg 有幾唔合理
姑勿論佢數字真確與否
根本瘦成點都唔係件事重點
而家係討論緊僱主無理解僱呢件事唔啱

你知唔撚知星期一上水發生緊乜事啊

你敢質疑班mk仔
你係咪律師樓個LE

無理解僱，可以上勞工處同公審

但係如果開post 公審就唔該唔好講d 唔講d

留意返樓主證據只係證明女醫生喺個gp 度有不禮貌言行

未能證明事主畀人警告/炒咗

係就貼返警告信解僱信啦，道理喺你度怕乜

星期一有撚車咩
畀你上到咪又係塞爆

真
上勞工處告就一定要
但係而家一定要屌尻班撚樣先
交通情況都唔清楚就走去鬧人

你講過方法出來
點兩日減10kg

仲要果條友本身已經偏輕,唔係肥媽果類人
小朋友,你知唔知骨本身有重量係減唔到

Show Blocked User - HKVDC_2017

屌你老母on99
柒撚懵懵食甜筒

都唔知佢驚乜，告佢咩野先，告完又唔會坐監

乜撚都驚驚驚咪座大左呢班中產仆街囉

同你個fd講，告返佢然後點喊都得，實有人幫手俾意見

乜柒都唔做驚呢樣個就叫你個fd收聲唔好再講呢件事

你自己試下唔食野唔瞓覺連續兩晚喊曬口咪知
如果人哋本身係43減到39又得唔得
根本數字就無關件事
人哋係講緊幾唔合理你就回歸返講無理解僱啦
你根本都錯鳩曬焦點

有無得聽下對家點講？
我覺得條友有少少作大

之前老婆間診所醫生又係
所謂既知識份子就係咁
緊係開名啦，比佢地驚下都好
佢地依班人就係以為自己有知識，專業
就以為可以打橫行都得

厭食症死埋果班死時得30kg左右,係講緊幾個月內無左16kg到

你兩日就得?

當明顯內容係大話,都仲有班傻仔信
一野比人打散咪就係discredit緊香港打工仔

受害人講都算證據
告唔告到睇落唔落charge同個官信唔信囉

你都白痴
就算消瘦嗰段有誇張成分
都唔可以否認嗰日交通情況有幾咁惡劣
個返工係一件幾困難幾唔可能嘅事
然後因為遲到而解僱係幾咁不合理

岩岩問左關蛇
HKVDC_2017 係5毛狗

你都白痴
就算消瘦嗰段有誇張成分
都唔可以否認嗰日交通情況有幾咁惡劣
個日返工係一件幾困難幾唔可能嘅事
然後因為遲到而解僱係幾咁不合理

唔怪得知我一早block咗你
用下你個豬腦啦

因颱風山竹期間的塌樹、物件在危險位置、棚架倒塌、水浸及路面有障礙物，以下路段現已封閉：

香港島
1.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線；
2.香島道來回方向近深水灣的全線；
3.大坑道近大坑道135號現已實施單線雙程交通措施；
4.怡和街往北角方向近高士威道的部分行車線；
5.域多利道192號來回方向的全線；
6.石澳道現已實施單線雙程交通措施；
7.東區走廊往柴灣方向近阿公岩的全線；
8.英皇道來回方向介乎華蘭路及糖廠街的全線；
9.東區走廊往太古灣道支路近鰂魚涌公園的全線；
10.薄扶林道來回方向近蒲飛路的部分行車線。

九龍
1.連翔道往葵涌方向近海麗邨的部分行車線；
2.荔枝角道往美孚方向近欽州街的慢線；
3.廣東道往梳士巴利道方向近九龍公園徑的部分行車線。

新界
1.獅子山隧道公路往九龍方向的部分行車線；
2.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；
3.橫龍街近馬角街的全線；
4.青山公路-荃灣段屯門方向近荃景圍的全線；
5.錦田公路近四季名園現已實施單線雙程交通措施；
6.荃灣路往九龍方向近葵喜街的慢線；
7.新田公路往元朗方向近峰景豪園慢線；
8.大埔公路-沙田段往大埔方向近馬場的中及慢線；
9.沙田路來回方向近博康邨的部分行車線。

來源：17/9 交通消息

見到call $400
已經覺得好笑
咩工咁巴閉

屌你老母煩撚完未

你係咁覆呢個post 做咩？

你就係個垃圾老細？

咁你開POST黎做咩呀

含撚啦，個日成朝加下午無火車無巴士出到去，就算上到天價的士都會係中間路段因為d樹塞到郁唔撚到，其間仲要搵命博，隨撚時有樹跌落來

利申上水撚，個日無番到

30kg, 未試過屌骨頭, 幾錢Q

用下你個豬腦啦

抵佢比人炒

人類平均步速約每小時 5km，以前羅馬人步兵又帶武具又帶嘢食都係行呢個速度，香港呢個健康長壽之都嘅人無理由慢得過佢地。

而家路程約長 12-13 km。當因為打風落雨要爬樹、開路 (作為好員工，呢啲情況應該帶埋菜刀返工 [用嚟開路咋，唔好做傻事呀! ])，又要避下路上面啲車，咁步速就變成 2.5 km/h。

咁樣計返，行路都只係 5 個幾鐘。如果返 9 點，咁凌晨 4 點出門口就可以，好多阿婆阿伯都係呢個時間開始出沒。行快兩步的話，仲可以喺人龍形成前喺 M 記買埋嘢食 ! 好明顯條女唔想撈，老闆早就應該當佢礦曠工啦 !

條垃圾打手都幾撚柒 到底有幾離地先叫人call的 唔知有冇得claim錢啦 不過有同冇你都係咁撚on9架喇垃圾醫生

問題你有冇車先得嫁

幾日就跌落3X KG

個日停課佢撚知咩

又係淋病月餓個陷家鏟搞出黎既禍

你真係on9 巴士又冇點撚樣返工 打風嗰日你係唔係縮撚左入你老母個閪度呀 唔撚好同我講行入元朗呀屌你老母 你真係唔撚好話自己係香港人

42減到39

內容係真有幾出奇

咁多人比負皮你就好心你知柒收聲 仲好意思講三次以為自己好撚醒

你不如打開你老母個肚
睇下係咪出世果陣漏左個腦係入面

佢鐘意玩膠

唔好質疑

一陣班童軍又發顛

上面個個HKXXX_2017係出晒名五毛狗
明顯係長住大陸
連個日無巴士小巴都唔知 仲以為自己突破盲點

公審thz

哦,比我篤爆左就開始修改故事
你咪同人講40去到39

只會令人講得你睇住改故事,誠信問題

cap晒圖咁衝出黎柒

咁叻仔捉撚住少少係到死鋤爛鋤

答唔答到邊忽係公司機密?
冇任何MARK都可以叫機密?

你條白痴仔繼續跟針住個體重嚟講囉
活喺自己世界以為自己好撚醒
人哋講緊交通困難導致遲到而被無理解僱
你條撚樣就喺度探討緊體重有冇可能急劇下降問題
死返去你老母個閪度啦

呀老細，你要嘈就等佢告到奴工處再嘈，呢到唔歡迎你呀

爬左一兩版文好燥 有冇巴打可以講最後有冇搵勞工處？

一陣人哋踩單車返工
抵受唔住劇烈運動而暈撚咗
你賠返條命畀人呀？

大家千萬唔好上去佢同康誠動物醫院嘅fb page洗板+負評啊 明明人地良心僱主嚟

條友真係唔識架喎，成日係到9嗡刷存在感

封所謂解僱信呢
我有任何責任回應你呢種顛狗?

已成功轉移視線
樓主單野冇人理

唔撚識答就叫癲狗

你自己得閒反省下自己點解咁撚折墮講埋d唔係人講既野喇

唔幫人教狗喇

明知冇車都唔番去訓教 係咪弱智

林鄭條仆街又害死一個人扮睇唔到

梗係咪有解僱信就叫無理解僱冇解僱信就叫合理解僱呀？
根本有冇解僱信黎證明件事有冇發生係冇意義

因為而家係探討緊呢件事(因為交通不便宜遲到而解僱一個人)嘅合理性
總言之因為交通不便宜遲到而解僱一個人就係不合理

做咩有條友係到起勢吠?

今朝先發生既事
朋友要清晒公司野返屋企搵返張合約再去奴工處
會去, 但未去

屌你老母離撚哂罩，你Cap今日有撚用
自己搭下條路，周圍都有樹，撚有小巴巴士返工呀

開名啦吊你

上文巴打好似有講

一定要去，睇撚到眼火爆
好擔心間醫院啲動物
佢對人仆街都可以講、可以投訴
佢對寵物仆街啲寵物唔識開口講

重點唔係深究樓主幾重
(雖然我覺得如果話80kg 嘅話，依個post 嘅風向會好唔同）

而係留意返樓主未提供證據證明事主畀人警告/炒咗

係就貼返警告信同解僱信啦，道理喺你度怕乜

根本成班傻仔見到：
1. 女性
2. 勞方向資方提出控訴
就一窩蜂咁又話要去人度洗版又盛

btw, 我係思古井，我畀教會逼害搞到冇書讀好撚慘呀

差唔多，但銀碼可唔可以show 返

始終要證明係咪真係無良到無補到水
依個比較關鍵

好在 你成世都無機會做腦細

而家人哋貼咗喇

要與世幾隔絕先唔知上水得直昇機出到去
可能佢停課有假放所以無出街

點解要賠錢走?
你搞笑?

你朋友咁廢
有冇諗住重新刷過屬性點呀

咪破壞氣氛好喎

你係咪就係隻畜生趕住要睇佢間診所呀

在下都住北區
個日冇記錯係冇巴士入到上水粉嶺，因為冧樹，雙層巴士好多都入唔到。惟一方法係有私家車，或者的士call車。但真係call到先算。

柒夠未呀你
人地係講乜交通都冇呀

你係咪個位老細

十號風診所都要開工嘅咩？

3X KG 抱住嚟屌

On9仔發現

又可以完全封鎖了

有的士都排長龍啦
況且入元朗條路冧撚曬樹

負皮我做咩？
屌你老母閪

果日只有一個方法，就係踩車落大埔搭車

( Show Blocked User - HKVDC_2017 )

收皮啦屌你老母閪

開名，推到佢吊銷牌照永不翻身

電子 畢業幾耐 失業幾耐

上面班連登仔假膠咪撚柒啦屌你老母

當日11點既情況，上水粉嶺去元朗封路+大塞車，絕對無可能坐車由上水粉嶺去元朗

拎去用，勞工處告9佢必贏，律師好多都是無撚用，得把口

醉生夢死酒

千萬唔好

當日無巴士落到元朗。同埋粉綿公路連封2日 仲有好多路都封左真係落唔到元朗（好似係）

推到條撚樣仆街

推到條pk釘牌加執笠，要佢永無寧日

唔好推呀唔好推呀

對人咁差，對動物都唔會好

有養寵物嘅朋友同我推介

Bark Department
康誠獸醫診所
陳綽姿獸醫 Dr Wallis Chan

圖為Bark Department廣告，不喜勿插
我平時搵獸醫都係用呢個網search架咋

屌你老母 平日做慣CD-rom既我 都忍唔住入黎屌你
咁撚on9 點做人老細

樹又多路又窄，封得最多係上水去元朗一帶嘅山路，居然話行嗰條就得

哈哈哈，柒左你就認啦，係到死雞撑飯蓋做乜9

獨派撚講野弱智成咁

Lm

推到佢仆街
但樓主比多d proof出黎啦

屌你老母收嗲啦

又黎多個連登盲反傻西 上個post書面語都唔撚識分 點解啲盲反撚講野特別弱智 現實應該都係碌柒

名都唔敢開你/你個fd都係繼續俾人剝削把啦

林鄭指可找特首出氣

行路
D樹 擋到你行都行唔到
用腦啦傻西

可能佢地識輕功, 不過我唔識, 無計

利申: 果日work from home

女醫生 搖撚準備

你智商過唔過80 ？

你係唔係成個禮拜冇出過街冇睇過新聞

人地已經係#162講咗

如果你係腦細我等你收工添 搵人睇下你係咪真係個腦咁細

阻一阻大家嘈交
我留幾隻字就出返去

體你老母諒，林鄭死全家

原來做獸醫都會上連登

元朗開診所勁極有限啦 搵人開佢個名出黎啦

屌你老母，叫人行路返個d傻閪死全家啦，知唔知上水元朗幾多樹冧鳩左 戇撚鳩鳩 告撚到上奴工處都大條道理啦 洗撚驚佢乜鳩律師？

你邊位 有冇人識你？
駁唔到又要發爛炸
柒撚開啦唔該

收聲拉 柒頭

真係可以告鳩佢無理解僱

# whois barkdepartment.com.hk | grep name:Company Chinese name:Given name: EMMANUEL BENAMIFamily name: EMMANUELCompany name: BARK DEPARTMENT LIMITEDGiven name: DOMAIN MASTERFamily name: DOMAINCompany name: NETHUB ONLINE LIMITED

( Show Blocked User - HKVDC_2017 )

完全封鎖

屌你老母 個浸奴隸味湧晒出嚟
Block撚咗你耳根清靜啲

所以真係抵撚呢啲人死

上水嘅朋友表示當日早上好似靜係見到44號小巴郁到，都出到屯門嘅
但都要塞個半至2個鐘左右
如果你朋友用以上方法出去元朗我諗都要至少2個鐘先出到去
未計你排果條超長嘅隊
其實當日點都一定遲呀啦

當日上水出屯門
條路係紅左2大段
因為大量冧樹
有兩大段路無左2條行車線塞到hihi

認真你可以試下報蘋果
呢啲電話cap圖算乜撚野公司機密呀
除非佢公司啲文件印撚住哂啲wtsapp cap圖囉

推

個條on9真係睇到炆

行2步就有棵樹，踩條春咩

女醫生

弱智唔緊要，但仲要懶醒係度寸人先至難頂

無人發爛渣 亦無人想駁啲傻西講既野 亦都無人想識弱智仔

幾隻貓都係呢間打針 仲覺得佢幾有愛心
人不可以貌相

我估計係佢無巴士出元朗
去到小巴站，入面有好多小巴但全部吉車
去到上水站又見到個咁嘅牌
所以先講（係無巴士同小巴嘅前提下）無左東鐵綫就無曬方法出到西鐵

企係到一碌木係on9
比人炒淨係識喊係on9
自己嬲尻唔開心唔去勞工處到係on9
人地用機密文件大你你條傻閪又真係比人大到又係on9

開個名都驚比人告就真係好撚on9999囉
咁簡單既事都唔識保護自己唔好返工算啦

邊個醫生呀

點樣幾日就知瘦到30kg on99

朋友send 比我 同啲朋友食緊花生
我識呢條女 估唔到佢連老公都係撚狗咁撚
自己開舖都利用老公名去登記 有咩事唔洗自己上身
叻女

好彩你係養貓
朋友發夢聽同事講打左幾支狗針係過左期
佢本身都對我朋友好好架, 反轉豬肚就係屎

靜啦 低能仔

其實你係唔係生活喺平衡時空 定係其實一世人冇出過街唔知咩叫打風塌樹封路塞車？
當日落馬洲加新田所有細路行唔到 d車塞死 塞到出大路 新田公路來回完全停頓 加上巴士停駛 點樣由上水去元朗而唔經九龍

本身都唔想留言，見到HKVDC咁撚on9 而又唔經大腦既發言
真心幫你推一推呀， 女醫生／男律師

KK咁出名都唔識
佢有好多F22猛禽戰機

本身由上水去元朗可以坐巴士或者小巴去

但係嗰日上水西邊啲路都係樹屍,啲車完全冇可能直接由上水行去元朗

我個fd住蕉徑,佢嗰日朝早連行出嚟北區醫院搵我接濟都有問題,更何況係車?

除咗搭巴士小巴的士之外,要坐車去元朗嘅方法係坐西鐵,因為西鐵正常服務
但係嗰個時間東鐵淨係得大埔墟有車到紅磡轉西鐵,上水仲未有車出去
所以佢要用兩粒鐘行出大埔墟,再用三個鐘搭西鐵到元朗,加埋要用五粒鐘以上
依個時候去元朗嘅路都仲未通車

仲有一個方法係去羅湖搭去深圳灣出天水圍轉車嘅,不過大陸受災仲嚴重過羅湖,要用幾耐真係冇人知

去到邊個post都見到你條戇鳩仔 個個reply收咁撚多負皮都唔知咩事屌你老母

唔係佢腦細
係「我」

on9仔玩乜撚ar

淨係睇第一頁個hk乜撚野2017啲回覆已經笑到仆街，原來真係有人懶醒懶到咁撚岸鳩，柒左仲係到撐

你條女都幾廢
少小野就唔食野
又咁廋

你行一次睇睇

報料比東張西望啦

好煩呀你收下聲啦屌你老母

問題係做乜要搭東鐵？
近乎弱智先會搭東鐵入元朗

抑鬱症60kg一個月內跌到廿幾kg都見過

咪係囉 行就得喇

屌你老母臭閪
成日以為自己好撚醒咁
粉錦果日有撚公共交通工具咩

會員 YETI #37064 加密貼LINK

屌佢老母放毒link
大家小心

kk做咩癡q左線

得啦得啦 如果你係老細
企埋一邊啦

放上黎要人幫你追討公義，但你又唔開名
邊個幫到你？

其實我唔明你係到講緊乜 影個notice話比個腦細聽個交通情況有咩問題 一陣唔影又話無理遲到 二來 影個notice就叫做on99企係到？ 你又知佢企係到乜都冇做？ 行過影完就走唔得？ 我睇哂前文後理都搵唔到佢話佢企係到 係個腦細假設佢企左係到喎

粉錦聽電台都封左幾日啦。 我渣車都無得行仲叫人搭車 on99

大家係咁傾點返 但係炒佢係因為佢post出黎wo 仲要比老細睇到 唔係咁戇尻加左老細做fd啊

媽呀 好柒呀你
針住一句說話係咁小學雞咁駁 比人串完話真係行唔到就話乜9兜路 連兜嗰條路都封埋就on9到叫人行路
你唔試下行三個鐘番工？ 賣撚左條命比你？定你間公司等住個員工要拯救世界咁巴閉呀？

無記錯成條路block左（唔肯定）

1999,第二段直接講「醫生」，心諗塞車又關醫生事？

讀咁多書仲咁冇良心
比廢老更應該要死就係呢種人
淨係識搵錢既女醫生

我有事主fb, 佢被炒前已收到第2封warning, 但又唔講做錯咩

佢咁樣針法好有律師嘅風格

唔好理個傻閪啦， 柒撚朦朦以為自己好撚醒
連登真係好撚慘有呢啲傻鳩係度

絕對無咁既事
醫生又點會因為有另一個舊同事係fb post 句野就出到警告信

咁柒既野又點寫到封信出黎

笑死 咁都公司機密

以為假膠

有冇人講下第2封 點解會收

星期一九巴無開呀
唔搭東鐵可以搭咩車

直接send比林鄭
send比所有傳媒

到時睇下邊個怕邊個

發夢見到醫生本來只係打工
扮曬好人同d 醫生姑娘好friend
利用佢地係大老細面前擦鞋,
趕走其他股東吞左間診所返黎就變面,
朋友個post 無set 俾佢睇, 推斷係有人話俾醫生知
利申發夢見到, 講多次唔係元朗x 棠路康x 獸醫
更加唔係姓陳

一個post block咗幾條on9仔

上面擺左啦
本來都無諗住拎埋呢件柒野講
柒到醫生都唔敢交封信出黎就直接炒算

封撚晒路呀嘛，屌你老母個腦發育唔正常呀？

仲未有下文
究竟樓主同朋友有冇做野

咪講左禮拜一冇東鐵囉

元朗唔係好多間女醫生
呢個醫生真係好仆街
做醫生做到你咁黑心涼薄

單係件事梗係個醫生錯，但係感覺樓主朋友本身得40kg重代表可能已經有抑鬱或者性格負面神神化化，上司借題發揮炒佢魷魚。因為被人炒就飲酒飲到得番30kg更加顯示佢性格問題。

星期一有巴士？

hello
記者朋友

唔比佢係住粉嶺要坐東鐵落上水，
再坐巴士/ 小巴返工？

報勞工處先 唔理有無用 搞9佢先

咁咪你提囉

奴工島係咁架喇

咁佢繼續成世俾人食住

護主犬出現了

垃圾工唔做都罷，問勞工處點搞

成班係咪未接觸過女人 大把女80-90磅架啦

成日見到呢啲po我地睇完火撚滾，但當時人又乜都唔做啞忍搞到我地睇完都唔知點幫佢。
佢自己都唔撚出聲又唔開名又剩，你po上黎我地做得啲乜呀？仆街老細上司係人都知有仲大把添 但俾人恰到咁仲淨係識借酒消愁 咁撚無用
你要做嘅野首先係屌撚柒你個垃圾frd，然後再叫佢開名啦，叫埋佢老細個咁把炮嘅律師老公同勞工處打官司

會唔會係條女唔識講野

打個🤔🤔以為人地會理解

如果解釋清楚啲，講得委屈啲，話自己會試下其他方法，呀女醫生應該會受落啲

既然fb ig老細係見到，都要講呢啲野，姐係擺到明打對台啦

醫生錯 講完

樓主個朋友搵左勞工署未？

Show Blocked User - HKVDC_2017
屌，死垃圾

開名啦屌你老母

原來係兵, 最近升左做連長嗱?
女神有無出糧俾你呀
無我出住啲先

我發夢…
個醫生好似最近先加咗樓主朋友人工
又有 bonus加 OT…
仲供埋佢讀 cert…

唔知樓主朋友係咪成日遲到同hea做呢
果日唔知係咪到返工時間都仲喺屋企再網上揾d圖hea吓公司呢

我仲夢到樓主朋友一俾人炒咗
其他同事歡天喜地咁即刻有人介紹補上

同埋對上個腦細原來又係差唔多原因炒佢
唔知樓主朋友有冇爆埋呢?!
不過我係樓主朋友都唔講啦哦…

發完夢…
不如話我知飲咩酒可以瘦到咁多?

有咁多花生食

Hi 陳醫生

個個覆post都係陳醫生
少年你真係太年輕了

我住錦田，你知唔知你指個兩條路，當日個有幾多樹倒塌?

一句講哂 話之你死都同我死返嚟
我出咗錢㗎喇點解你會返唔到嚟

哦 繼續死雞撐飯蓋

講你都唔信呢行有幾細
唔好以為行內人做過咩其他人會唔知

封哂路出唔到去都要扮嘢出門比你睇？想請問對雙方有乜意義

話就話諒解人 心入面根本無嘗試過去理解個情況

人地又有錢又有大律師老公(雖然係YB) 怕你有牙咩

唔知喎
你雙失架咁都問
山竹果晚我8 號波都要照返喎

樓主（朋友）應該都係d傻西mk妹

果晚同第朝完全唔同情況喎ching
由港島入北區都暢無阻
定你先係坐井觀天嗰個

暢通

做啲實質既野啦！
體諒林鄭個仔係小米做
我絕對不會用小米既野

唔知佢交由律師處理定交由老公處理呢
啱啱今年做左大律師唔知發左市未, 未嘅話真係
第一單就係幫老婆上small claims同勞工署玩, 之後點見人

咁熟嘅你?
仲連人哋private咗嘅ig相都挖到
熟人唻喎

吓 8 號波返工難好多吓嘛
我 d同事連call 8 架的士加晒錢都唔肯接
而家樓主朋友個腦細出錢俾的士錢喎
(全部fb有寫)

不過都係唔再覆
一陣俾人出律師信就唔好

我同佢唔係好熟 一啲都唔係好熟

不過有啲人同佢好熟

睇到呢度真係忍唔住專登登入嚟屌你老母

連登仔都輸

"只使用陸路交通"
醫生叫你游水返呀

痴撚線獸醫，在個group到串人路痴仲話只係開玩笑
咁個員工都係開玩笑式擺你上fb姐，又警告信又炒人

咁大個人都唔識用隨意門返工

醫生就講得無錯啦！淨係識使用陸路交通！你都無心返工架啦！淨係識call的士 唔識call架直升機架？揸大飛經水路一樣得 再唔係就行囉
Btw 乜弱智可以做醫生架咩？

屌你老母啦誠咩撚野信呀
佢邊句一開始話佢朋友幾重呀陷家鏟

#348有呀屌你老母臭化閪

識人果日由粉嶺行去元朗行左6個鐘
你估有巴士去到會唔會發生咁既事

你肯回佢真係好好人...
我笑到停唔到...大大叫問埋D7野...

唔停工已經係道德層面上輸左

根本當日咁既情況都要逼員工返工既老細好極有限

屌，叫佢個臭閪老細補返通知期，唔係就勞工處見

成日遲到同hea做但又又加咗樓主朋友人工
又有 bonus加 OT…仲供埋佢讀 cert

雖然我都覺佢9點幾先鳩hea公司

On9

死都唔接封信

佢唔可以當比左信你

傾掂數先收信是常識吧

訓左冇睇，個獸醫仆街死左未？